歷史上有冇政治人物同鄭月娥一樣有自閉症？

高功能自閉症

所有獨裁者都係咁架啦

老毛同史達林應該係反社會人格

祟禎
慈禧

689

當時佢已經係咁痴線瘋狂支持689
嗰時高登仲有人問過689有冇做過愛架